熱狗會唔會又衝出黎吹奏皇天擊殺又中乜乜柒柒

推

熱加不嬲唱反調㗎啦，可能傷心過藍絲添啊，買幾個美心蛋糕燒俾私煙

等緊熱狗發表獨到見解